求遊戲名 類似勇者泡泡龍的遊戲

細個玩過隻類似勇者泡泡龍的PC game
係外國整的,英文介面, 三主角, 一隻橙色狐狸,一個粉紅色公主,1個藍色太空人咁ge
好好玩 係射泡泡殺怪, 中文名好似叫泡泡奇兵.. 咁有無英文名? 上網搵唔到